有冇清飲咗少少酒就想同 Carrie 有更親密嘅行為?

林生你好